[對外文宣]趁鳳凰衛視記者單嘢, 好好同啲鬼佬解釋清楚點解香港人唔係中國人 (跪求巴絲打專業翻譯)

附上東講西讀FB某照片一張

有英文版